想出iphone XS Max 256GB Smartone

唔係帶機上台，想上台出機

上台出機呀

上台出機，最好可以免預繳，免附加，有咩Plan